入黎傾下計

點解唔瞓

見到你開post唔訓住

你又點解唔訓？

真定假

打完波 冲完涼 幾精神
搵人吹下水

假
啱啱先重睇完求婚大作戰

咩嚟

咁經典既日劇都冇聽過？

身邊班朋友嘈交 諗住幫手等個氣氛無咁疆
點知衰多幾錢重

啱啱google 咗
好似好經典

More

2007年日劇收視冠軍
有我女神長澤正美

Whatsapp嘈定面對面咁嘈

得閑睇吓先

睇一集喊幾次 長澤正美
Btw 你今年幾歲

做乜

識左好多年嘅一班中同
約好左今個月尾去旅行
咁依家疫情爆到咁 梗係好多人唔想去架啦
但個搞手同另外兩個女人就好想去
咁我今日咪約曬班人出嚟食個飯
點知搞到兩邊人反而嘈一餐 搞手都退埋group

因為會諗翻起以前中學回憶
真係好感動好無奈好想喊

依家仲去旅行係咪有病

各有各去

你又知我幾歲